有冇人覺得可以同前度做返朋友嘅人好勁

真心覺得好勁

真係愛過就好難

身邊有個，不過佢份人有on9，成日做埋啲奇怪嘢

我身邊都有個

除非雙方都無左愛嘅感覺, 先至會分手做到朋友。

定期做返愛又點睇 ？

If two past lovers can remain friends, it's either, they were never really in love, or they still are.

就算無都曾經愛過啊，曾經親密，唔尷尬咩

點on9法

事過境遷啫
利申，仲可以同 ex 傾育兒經

成日跳下跳下咁，好似有啲過度活躍

我嗰個都係差唔多 成日喺度傻笑

估唔到世界咁多on9

好難想像好憎d ex喔

我覺得自己好幸運
可以同到個ex做返朋友
話哂對方曾經係最了解自己嘅人
到左而家有時生活中要做抉擇嘅時候
都會問下佢嘅意見

我接受唔到

我同ex都好frd
但我知身邊啲朋友都好鍾意討論我哋
不過我哋都唔care
因為我哋都已經有另一半

同幾個ex都做返fd
得閒傾下計講下近況

有無問過另一半想唔想你同前度做返朋友

將ex留係自己生活係對現任嘅不負責任

一句講晒就係自私

就算表白失敗之後，同對方仲可以做到朋友，都好勁

咁點解當初分手

Same，同前度而家係best fd，仲好愛對方，但唔想一齊

一方覺得好自卑...